再係咁落去，823領展會唔會收皮直插70？

屌，買咗好多貨

轉1137啦...
都無人出街

仲823？
out唔out啲？
個勢轉晒有排插啦

你覺得呢個時勢仲會有人租鋪頭咩

無人租鋪
等$60入

垃圾公司

一定會

日巴呢！

信日巴，得永生

@日

早知今日 何必當初？

唔好咁啦

啲823硬好接受唔到新經濟 接受唔到社會同科技日日進步 淘汰舊事物

商場吹風減租，823減又死，唔減又死

阿里三季報：總營收1614億元，同比增38%

雲計算同比增長62%

世上只有爸爸好

總體經濟冇咁大幅增長 阿里啲增長到底係由咩公司手上搶過來呢？ 好值得深思

6823 啦

唔消費網民->消費網民
當大陸落後香港10年
你計下自己第一次上網消費係幾時

比樓主開口中

$0

合理價 50 蚊

呢位巴打個預測好準。。。。。。。。。

樓主下個post開會唔會直插60

睇圖佢冇運行 走la

止捐

大家估重有冇下調嘅空間？

好驚

有咗50手，屌..

幾錢入先？

$7.0

呢隻垃圾息又低 又得堆窮撚商場
住得公屋都係人生輸家
賺佢地賺咪即係係乞兒兜搶飯食

又一個錯信財演同連登既人

就快要開新post了

同匯豐撈底價post一樣

美國減息，聽日823應該會彈下嘅，最後逃生機會

開口中喎樓主
不過我唔太驚. 我$69買, 收咗幾年息, 而且佢公佈咗唔減租, 證明佢認為租金仲未追到市價所以先夠膽唔減. 係CEO 減持慘情d

如果佢跌到股息4%以上, 我會開始慢慢增持

減息 理論上823呢啲REIT係應該彈下

但如果聽日彈唔起的話 就證明823真係好大鑊 病入膏肓

仲入唔入, 好似轉機

1$

Ceo係咁減持 自己諗
賣左佢 吸其他低價藍籌仲穩陣

屌你領展抵撚死

有冇介紹

823聽日應該都升啦

每日都咁諗

睇目的買股

7500
7200

Ceo 唔係大股東

佢係職業經理人

耐唔耐吐下現去買樓係好平常事

減持固然唔係利好

但巿場到某個點都可以消化呢D 消息

佢減持個時都唔會知美國大減息

唔好再留戀